老鼠就係見光死

大家識做啦

照佢老母

邊度有得買 支電筒好勁

班記者都唔團結
抵你地比老鼠咬